致機場迷惘的手足

想留守嘅：
雖然機場日日都有人送機接機
但因為大家行為、理念相同
popo已經有足夠理據
控告留守嘅人 非法集結
決定留就要做好準備受傷或被捕

想離開嘅：
現時巴士同的士都唔入T1同T2
離開只能用機鐵（塞到pk）
現場有唔少人步行往東涌

個人感想：
大家今日成功癱瘓香港航空交通
如果之後想再嚟 可以參考popo扮示威者
日日着唔同色嘅衫入機場扮接機
警察吹你唔漲

時代革命
光復香港

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

機場係孤島，平時可以自己決定走定唔走，但佢一封交通就等死

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日達到目標咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

希望大家廣傳 大家加油

推上去
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

出面封左路！？

推

目的已經達到左 好快d走喇 唔好送頭
唔好再比流血事件發生喇

大力推

應該唔會冇警告就清場 又講明冇暴力唔清場
要小心有鬼搞事

我覺得冇遊客就撤得

我唔理宜家機場入面既人走唔走，總之機場開始番運作既時候我要見得番你地

大家走到的 真係快d走。

接機大堂Hall a 有差佬有旗手

機場禁區朋友告知

下次下次：民氣已散！
驚非法集結/鬼/拘捕：黎緊所有遊行都唔洗去。

重點係最和平的集會都驅散，道理一定係我地度。
走左唔係問題，問題係以後呢d on9 理由都會散水。運動收檔

走定守 自己諗
不受傷 不被捕
香港人加油

你唔係仲信黑狗支旗既警告呀？

冇遊客就走呢點我同意你

癱瘓機場停飛2百幾班航機咁大代價，
唔拉返一二百人，點同亞爺剛講完恐怖主義交待？